香港有好多宣揚港獨嘅公司

乜嘢係香港中國
係咪話中國係屬於香港

香港特有文法嚟
邊有獨

好明顯香港為先既

呢啲公司要全國國有化
已經嚴重傷害到14億同胞的心